唔好亂嗌一齊黎一齊走

一齊黎一齊走係大家有共識要撤退
最後先嗌黎說服戀戰巴打

前線未開始撤唔好嗌

乜都未發生就嗌一齊黎一齊走 = 嗌散水

前線想退後佢地會1212

大隊開始退，防線唔再成形，然後有少量手足想留前線而有受傷/被拘捕危險，先嗌一齊黎一齊走順便夾佢地走

唔想呢句野變左散水口號

pish